NVDA苦主區（1)

羊仔教我買美股

高追咗

唔識 淨係識買港股日本城

49X? 而加買驚高J

468

我488

啱啱睇494都仲有人買入100股

驚

463買咗少少

仲未上車阿。唔夠膽高J

488 x2

升升升

不如改名做賺得唔夠多苦主區

499.8

500

今晚係咪盤後先er

同問

大船9成死

5am

今日489 490妹

489入完即冧

488

478都嚟緊

490入左

酒鬼

是日靚苦主

476喇
呢個價位再入是否理智？

前嗰幾個禮拜扯得咁行
宜家先暫時跌嗰3至4％左右

Earnings day tho.

Same

493

摸頂王

留俾個孫囉

我488係咪應該好慶幸

on9

463

Strong hold定酒

SH!

CEO高位減持

X2

回一回再上

502果隻巴打召回

488 入 今晚如果大跌就再加

今晚跌幾多

唔巧

正
今晚特價

我都唔想49x貨 一入就跌

nvda除左本身display , 雲端遊戲，未來仲有咩新既賺錢項目

data center & 車

自動駕駛

NVDA

走呀人踩人

AI呀

利好跌咩

連燈話跌

而家先買等收皮 有掛跌

下 頂多跌到45x 咋嘛
今晚實到

黃仁勛：英偉達迄今為止與ARM有很多合作 但尚未提出收購計劃
過去幾周，英偉達還被曝正在與軟銀洽談芯片公司ARM的收購。對此，英偉達創始人CEO黃仁勛表示，英偉達迄今為止與ARM有很多合作，但尚未提出收購計劃。

中晒伏

預告埋Data Centre 增長會放緩

已清倉

升wo

Yes 目前佢地係冇競爭對手

不得了，燈到升

準備轉向

收購會令現金流大減又加重負債 緊係趁開始拋開對手 增加同鞏固客源先啦

升到咁仲苦主

插了

上個月睇仲係400蚊而家升到就黎500仲想點

好撚正常, 我都唔知點解啲人喺度鳩吹

你要預佢可以 Double Revenue 先至去返一個合理嘅市值. GPGPU / DC Market 係有可能做到, ( 大前提係 Xe / OneAPI 冇阻住佢哋 ) . 但係我真係見唔到 Gaming 可以 Double, 而且仲要係維持着而家個 Gross Margin.

Limited Upside, Lots of Downside.

雖然係咁講不過而家個市基本上係啲錢冇地方去. There's no where else to go.

永續特價